大家覺得00後仲有無救

想知道唔同人對我呢個年代嘅睇法

唔好覆 上一頁 由佢沉

P牌仔想分化？

只係想知睇法，如果令你誤會你向你道歉

我係真心愛香港，如果令你誤會向你道歉

救乜撚,想輿論導向去邊?

我係一個零零後，只係想知對我地有咩睇法，令你地誤會，我向你地道歉

唔好理我呢個post